有冇人今晚一齊去支持警察晚會？

支持香港警察！
支持成立獨立調查小隊，還警察一個清白

時間：6點半-9點
地點：中環遮打花園

大批盧偉聰粉絲要戈求釋放聰哥

行得正企得正 怕咩比人查

去嗰道播啲狗12號嗰日威風勇猛嘅片段？

同d廢老泥漿摔角無咩用

係咪真係有人會去
我真心膠驚到時得我自己一個